有冇人試過因為唔想俾人聞到，聞返晒自己啲屁

以前中學嘅時候，
有陣時feel到想放屁
就會死忍唔放出嚟
但如果真係唔小心放咗出嚟
仲要係極臭嗰隻無聲屁
我就會襯啲屁未飄過去同學嗰邊
用力咁索返自己啲屁
希望唔好俾同學聞到懷疑係我放屁
尤其是附近有女同學

而家諗返起又覺得啲屁幾好聞
簡直係極致嘅嗅覺享受

巴打好細心
好想0距離聞你啲屁
可唔可以順便泌小小屎汁比我奶

從來係吝惜過
亦會認
大大力放出黎
響既我d frd 都知係我
臭既會單聲

咁短時間好高難度

所以曾經比女同學見到我用力索嘅樣
我發現嘅時候，佢已經掩住咗個鼻
之後唔知點解成個中學生涯都冇女仔坐我隔離

隔離有人會專登大力小小放

一齊互奶又點話

推